有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水 （336）

唔小心三百三十六咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該
但係希望大家唔好歌詞/藝人相洗版 咁會嚇親有心事既巴絲

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
同埋大家都注意返 對啲有心事有情緒既巴絲 唔好講啲刺激性攻擊性既野
請1001嘅巴絲開po

繼續

c煙 我改咗名-.- 同埋唔使再提我啦 thanks.

冇晒人嘅

啱啱解決完冷靜期個巴打問題

你講 就會有人聽

如果手巴死左有冇人會掛住

有人掛住又點無人又點？

得個知字
有人掛住會微不足道咁開心啲

Sad左半年呢排好似好左d

新人用web版LM

我路過會上香

唔好死 有得選擇點解要死

半年先好左啲

九月了

快中秋了

然後呢

獨自過中秋

幾時唔係獨自過

早兩年

新人留名

狗狗

咁就習慣吓， 青竹牛肉球

那巴

聽日學金工
好期待

鱷魚

返咗成日學

我都想返 多唔多妺妹

食燈籠 玩月餅

史力加咁

因為冇得 揀

費安娜

唔好再講

不要玩食物

玩大燈...食波餅

.....等你開發

.......

山竹

食開提子

青頭牛肉球

覺唔覺人生好痛苦

宋人的筆記中，記載了這麼一個“催熟”牛肉的辦法。 當時有些奸商，將青竹 蛇殺了后，磨成粉末………～青竹牛肉？

還好

葡萄

以前會好怕死 而家覺得生不如死

.....唔...唔習慣, 第一次係痛啲

生存就是一場風險

有喜 亦有悲

.....點解? 死咗乜都無

還好啦

人死如燈滅

只係轉化成另一種 狀態

我信有鬼

我親身見過 我確信係有鬼

不信

同別人一齊見到 成日見

陰陽眼？

呢個世界咁多屎忽鬼 冇理由你哋見唔到㗎

仲有好多黑鬼

唔係...正常..加小小老花啫

陰陽屁精

忍緊手唔搵佢 好辛苦

講出嚟睇下幫唔幫到你

好掛住女神

女朋友唔話我知佢個連登同高登名 我很傷心 想了解她的過去

毒撚遲初戀ma

情人如若很好奇 要有被我嚇怕的準備 試問誰可 潔白無比 如何承受這好奇 答案大概似剃刀鋒利 願赤裸相對～

好多post都係講感情煩惱
搵唔到地方呻咁

你又有？

本身冇感情問題，出面差唔多都講感情
自己係欠債問題 所以唔知去邊個post講好

欠幾多

講啦講啦

手巴

女朋友好忙 明明一齊嘅時間已經唔多，佢又就黎要走

留學？

係

佢去劍橋讀

我去讀Asso

應該沒有未來了

你哋依家關係好定平淡？

差距太大

自己都知，佢同我講唔緊要，但係除左成績上我哋其他地方都差好多

即使佢講唔緊要 但仲有佢父母果一關

No need cry la then

所以其實都知冇希望架啦，仲要等咁多年 ，佢對我嘅感情應該好快淡

傷心的 都忘記了 只記得這首笑忘歌

升左級la無update tim

學會放手
寧願自己做衰人 都唔好等佢到時做衰人

:0 咁大獲，咁你而家點算？

那一年 天空很高 風很清澈

嘗試搵屋企人幫手 做下借貸

姐係點

你依家做衰人

這一生志願只要 平凡快樂 誰說這樣不偉大呢

其實都有諗過

個時以為見到希望，點知

將來大家承受嘅壓力會更大
對方屋企嘅壓力
對方收入同你嘅差距
雙方價值觀嘅改變
long d大家嘅信任

就算某天唱起這首歌 眼眶會有一點濕熱

飲益力多

青瓜味唔好食

不如早啲放手 等佢留學前有段時間平伏番

大家晚上好

份工點

Hi

已經決心分手，長痛不如短痛。
覺得最痛係，大家唔係唔愛，而係唔夾。

想愛 但基於某啲原因而分開 最痛

就黎轉工!!!!
倒數2星期!!!!

好似我咁

我都喺

hi 你好呀

你係點？ 介唔介意講下？

大家性格根本就係兩個世界既人 成日鬧交 一齊大家都好辛苦

前度嘅前度對前度造成太大傷害 忘記唔到
所以接受唔到更深嘅關係
睇唔睇得明

如果愛對方 會包容對方
愛得唔夠深

勉強明

咁你地係咪互相鐘意 但係冇繼續落去？

雙方心裡面仲有愛意
只是喺錯誤嘅時間相遇相愛

我訓啦，雖然我喺呢度唔係好耐，但係希望可以了解多啲你哋每一個嘅故事

我覺得我遲d可能都會咁

未瞓就入黎啦

聽日放假

點解d 人平時同佢講野hea 覆 唔主動搵話題 擺明對我冇興趣
但仲要每朝打卡咁同我講早晨 講完消失
再下一句已經係夜晚問放工未 然後又消失
如是者咁樣loop 左兩個星期 人肉卡鐘咁

雖然我一開始係有好感，但發展到依家咁樣真係冇咩意思，寧願你唔好再搵我，我記性差應該好快可以唔記得
非誠勿擾好嗎

詳細啲
講早晨 或者問你放工未 感覺好似例行公事咁

大家有冇試過追番ex
即使生活圈子已經唔同左

真係例行公事
每朝講早晨 放工就咁問放工未，講完佢9成係唔會再問/講其他野，衰過siri
如果我講下其他野，佢又hea 覆
講講下我已經唔想再主動開話題 本身我都唔係擅長R水吹
已放棄
寧願佢永遠消失好過咁

利申：海外絲 超長文
有件事諗極都唔明 希望各位巴絲幫幫手

我識咗個男仔幾年 但係之前都唔熟 成2年無傾過計 佢幾個月前無啦啦同我吹水 開頭只係message 不過之後就變成日日都會傾幾個鐘電話

我返嚟之後就約咗出嚟食飯睇戲 嗰次係我哋第一次約不過佢做咗啲令我好疑惑嘅嘢 例如食飯本身係AA但係佢最後爭俾錢 就咁俾佢請咗食飯 （嗰餐都幾貴，我堅持俾返一半前但係最後佢淨係收咗我百五，再俾錢佢佢就炸傻）

睇完戲我就要趕著返屋企 佢好堅持咁陪我由旺角返到港島（要搭南港島線） 但其實佢住新界嗰邊咁濟 我全晚都唔係幾好意思但佢就不停咁話無所謂

之後都試過出幾次 每次佢都會爭俾錢同送我返去 但係有一次出去出夜咗 搞到差唔多成11點半 佢就話不如佢請我搭的士陪我返去 但係我啱啱先同屋企人講我去到地鐵站就同佢講唔洗啦 我搭地鐵就得（費事俾屋企人懷疑點解咁快返到）佢講咗幾次搭的士但係我都係堅持搭地鐵（屋企人真係好嚴格 同埋咁樣搭的士真係貴到痴線 唔係幾好意思）最後我哋各自各搭地鐵 嗰次之後佢就無主動message我 甚至有時候搵佢無反應 我好朋友話佢可能以為我請佢食🍋 但我真係無咁嘅意思⋯⋯

各位其實係咪我自己自作多情？我應該點做？

真係唔建議 復合
好on9 嘅行為
雖然冇發生過係我身上，
但見唔少朋友係咁。
分手 復合 分手 復合 再分手
問題一直存在 個個都話會去改 去迎合對方。
到最後 你會發現導致你地再分手嘅原因 都係果一個。

答案好明顯 你自己都答左出黎。

係我都會覺得食檸檬 佢明顯想追你 後尾見你咩都好似拒絕咪以為你想避佢掛
你有feel既咪約多佢幾次啦 有時接受下佢既好意

我知道佢對我冇興趣ga lar
平時d 人通常約完食飯會再約下星期
但同佢食過一次飯之後佢就冇提過再約

咁好心就放棄我唔駛再每日打卡喇好嗎
我自己又衰次次都應機

如果個女朋友逼得太緊 可以點
依排壓力已經好大 再加埋佢真係

如果對對方 有意思嘅
不坊係約會嘅時候 大膽啲
既然 人地主動開口話 送你返去 就接受佢好意
（不過住咁遠送你返去 我都覺得唔好意思 ）

唔好要自己傷心 決絕啲 長痛不如短痛

詳細啲

貪一刻溫暖 差點毀了我一生

我同佢都係學生 但我啱啱開學太多野要搞 又有學業壓力 平時已經好辛苦 咁咪想休息下 放鬆下自己 但佢又逼我同佢行街 又要我成日覆佢機 佢仲要成日發啲小脾氣 搞到我個人仲大壓力 依家壓力大到無時無刻都想嘔 其實係咪我自己處理得唔好

決定唔reply 聽日個早晨

我嗰時不停咁同自己講唔好諗咁多，就算佢做呢啲嘢都未必係想追我，因為嗰次約出嚟之前都只係靠send message同埋傾電話熟落，唔知道佢點解同幾時對我有興趣⋯⋯
而家我想約都未必再約到，我呢個星期旅行返到嚟之後有急事又要即刻離開香港，返到嚟幾日後又要飛返去讀書⋯⋯

成長不一定會得到什麼，但一定會失去一些東西。

一個人以為不會走，一個人以為會挽留。

兩個都係我

公投

今日死唔死

死
唔死

不要動情 就可以杜絕不必要的痛苦。

過去同ex相處多年先去旅行
已散一年 突然得知佢同第二個一齊半年就去旅行
有無人打醒我 比我知點解我心理不平衡

唔想死 但無希望

你地投負皮做咩

成功人士 同我講想死
我呢

說不清既💔

幾好呀。係比較忙多野做囉

減到肥

早

咁早嘅，返工？

你仲未放低

早人肉

早S

早 黑熊大哥

早明

咁多位 早s

公平咩

咩事

依樣我唔會投，條命係自己 ....之不過如果你一意孤行既 ，希望你遺愛人間 ...我會好好咁運用你d錢

HKDI啲女咁靚
點解我個班個啲咁樣衰

會好過無女既 同les既班

醜女..... 等如未經雕琢既肉器，等你開發

已死

ex 已經死撚左架啦
唔好咁執著啦仆街

失敗左

唔洗啦

隔離飯香

龍騎

FML

因為現任比你更有吸引力，滿足到佢。
當你痛到不能再痛，自然會放手，保重。

正接block實際啲

恐龍既龍

暴龍會唔會合適啲

但無事無幹block 左人好似唔係幾好咁

咁要繼續任由佢折磨你？

早啊

就嚟中午嘢

今朝佢除左講早晨又問左其他野我忍唔住就覆左
但之後又消失左

放假就係要瞓到咁晏

佢對你冇意思
所以堅決少少

有冇人可以拖佢出去打

清醒啲啦 已讀不回
雖然頭幾日個人會好囉囉攣，
但過後 你就自由啦

有人鍾意食炒粉多過食飯， 有人鍾意食米線多過食炒粉， 當然都要好食先得喇

圖扑扑

發掘內臟在美

呀.....我又發作

會太悶

唔知可唔可以見到佢....死之前

如果見到，想俾佢見到最好既一面

.....無可能，已經無可能，返返以前

今日既台詞

太佬～現代社會不用力量為生

正如女人覺得靚的女～男人都不讚同

龍豬～恐龍級豬扒🦖🐖

Your face

他們不屬於你的

去馬啦

考咗DSE未？

都開學了 仲有得報咩

咁快有exam?

我淨喺諗到retake

同咗屋企人講咗先

好惡

繼續扮工

睇海景

做緊乜～返工？

Metoo

扮工

睇嚟 香港人係唔會喺維港影相 竟然畀個妙齡少女問我係咪 遊客 睇嚟佢想交功課

絕交唔係乜嘢大件事

你唔係香港人

量力而為吧

文青？

電話影啫 純粹無聊

偽

可能是

純粹hea時間～路過

唔係唔識趣～ 係冇興趣 這樣的友誼 最終都會 腐朽

仲住埋一齊

我知道 所以應該會麻煩啲

反面嘅話 兩個一齊住面左左
一路用錢維繫關係 又大經濟壓力

希望樓主作出正確選擇

加油

閘住你把烏鴉嘴

？？？？

開賣已經無晒飛啦

多謝大家 最近有感以發

原來最唔開心既時候 係唔會流眼淚的

寫錯字? 你想寫喜歡 x歡喜? ... 以形補形?

原來有啲咁嘅人 我好想 好想好想 真心 好想同你做個好朋友

願你記住 結束感情沒有罪
變心不是你不對

悲哀是真的淚是假的 本來沒因果
一百年後沒有你也沒有我

食唔食得㗎?

歌詞很有禪意，有人解釋了這兩句歌詞：

「悲哀是真的 淚是假的 本來沒因果」

看慣了人間聚散，明白到最後無非是“白茫茫一片大地真乾淨”，以前讓你痛哭讓你大笑的人和事都無跡可尋。回頭分析那些因果關係，是非對錯，好像都沒什麼意義了。

「一百年後沒有你 也沒有我」

百年過後，曾經幻化為這副肉身的我們這次是真正徹底“消失”了。從無中來，回無中去。

$1250/day 搵男扮女陪我打PUBG MOBILE 即日pay

招喚圖扑扑之連登有旬工

多謝你呀

但今日都有開心事
兩年幾前 我追過的女仔
一直都未放抵
我之前送俾佢的禮物都會 影相留底
今日Del哂D相
要好好 Move On

葉x歡？

唔好安慰我 因為根本......

有勇氣

....影相? 自己整嘅禮物?

咁重口味

除左聽日 其他都得

晚上大家好

買同整都有

你睇下囉 果日我就帶衫操水

食飽飯未

點解你今日咁早

分左手先發現原來自己無乜朋友
一齊果陣將D時間俾曬佢

晚安

精神定肉體？

你估下

same

我食咗餃子

食左退燒片

冇事嘛？

9菜餃 第一

聽日仲要開會

扑扑哥好似搵到旬工

想辭職

有棍絲打都唔請

You?

都叫你唔好打咁多㗎啦
依家有份旬工 就因為你支棍太粗

Yes

幾時唔黑仔?

想夜d?

因乜解究呢

All

蔚藍清淨

wooo

哥哥

梅姐

唯獨是 天姿國色 不可一世

係咪可以放低心事
我好傷心今日
真係要帶眼識人

話說小妹學校有個比賽
贏左就可以去資助唔洗錢美國比賽
咁小妹果組係輸左
但prof.話我地自己比錢都可以去美國比賽
不過係做後備咁個比賽都幾大型
就話想去啦
咁就要搵隔離team leader加埋我名
隔離teamleader簡稱娘娘
佢一開始已經唔想落我名
但prof話叫佢加佢話好
之後問我拎左名
我以為佢會加啦咁問佢有咩幫手
佢即刻覆：yes!!!!
之後sd左我份report比佢之後
佢話再考慮下加唔加我
好賤。。。唉

之後佢已經唔再覆我msg
咁我問人先知佢覺得我輸左都有得去
對佢好唔公平係到同人地呻
講到自己點比我逼
其實佢呃完我份野已冇再覆過我
講公平我就嬲
之前比賽佢架車明明就可以dq
我地費時冇同佢計
平時已經請外緩用晒我地買既野
同我講公平
我去對佢一啲損失都冇
佢仲有個a+啦
佢依家就係佢啲兵面前唱衰我地

其實佢果舊野勁廢係負碌先贏左
所以想用我地idea

對唔住有啲長
依家唔知點算
我又唔想話唔去
中正佢下懷

去美國贏輸已經唔重要
因為以往都係輸
但有個靚靚仔仔既cv寫

佢係覺得唔公平
因為我地輸左都有得去
但我地已經係自己比錢
講唔公平果下已經著左
因為佢地贏左就已經對我地唔公平
因為佢架野本身就可以dq得
但我地費時同佢計
但佢就同我地計到足

係阿點都堅持要去
但佢好賤一早拎左份野比prof.簽名
之後話會架翻我地名
但依家又話考慮又話唔想
心諗都唔係一個學生可以決定

我諗住整過張新表比其他人簽名
之後一齊搵娘去搵prof.佢唔肯
就爆佢大獲
好想開個post爆晒佢啲衰野

因為佢話一開始講明話贏左果隊
department會比佢地美國得5個位
但其實係只會資助5個但個比賽冇max,
佢就覺得依家輸左既人都有得去
個校內比賽就冇意思

我知阿我最後比佢搞到冇得去
我先會去開post

你啱
忽然想話
學校internal贏左可以去
係因為想揀個好啲既
同埋係因為得5個免費名額咋嘛
佢從來都冇講過輸左果啲唔可以參加
只係冇免費資助咋嘛
我地自己比錢去有咩問題
個比賽又冇話一定得5個人
然而只係啲人冇試過
自問自己都做左好多野足夠岀去
邊有得你拒絕

唔係連公司名都要呃我呀

搵唔到既

開學 覺得好攰
無一個好朋友

另外近排對一個人有啲好感
但感覺對方明顯唔會鐘意我
唉

⼀係打錯 唔想覆我懶得改返啱
你睇下 hea到咁

點解香港冇打風

忍下啦
呢度係你同你男神見面嘅地方

未到風季

下年先到

今年都未到

仆街了

8半堂
我依家先搭車

痛唔痛

又唔係中學

慢慢建立，急唔到

出席率呀

痛呀

中學嗰陣時， 有個同學入課室 扮暈， 成班笑到仆街

學頭就驚出席率

叔叔呵番

日日都八半
我覺得有排搞

試下早啲訓

習慣便好了
我依家日日7點前彈起身

6點起身

唯有早啲瞓啦

番工6:10起身

820返學 屯門深山出九龍灣 一定要坐7點班車

喺車慢慢瞓

訓唔著 唯有聽歌

屯門人都唔識搭車瞓覺

去搭綠線
做沙甸魚

我從來都未有過好結果
覺得對方好仔 但都吸引唔到人

起碼做到拎到contact先啦

二等兵早晨

你入咗伍嘛
軍功唔夠 未能進階

努力緊

快啲立多啲戰功 升到將軍夫人

正
好想做到佢夫人.... 日日奶佢鞋底

將軍夫人先奶鞋底 咁冇大志

咁要奶邊?

做到夫人緊係全身都奶曬

有冇6嚿

返工唯一動力

咁正

拎到contact做多排建立左關係先劈炮啦

第二行咁似形容緊我

我都有六舊 .....俾舊朱腩肉遮住之麻

唔係有進階機會咩

走呀 唔要五花腩

六神合一

call me? 大啫君

無圖好難討論

踏出第一步

點解我自己都唔知...

有圖 但唔想自爆

唔識貨 冬暖夏涼 大個對波

因為你只係二等兵

PM 我啦

走呀你

祝早日成功

係人都有～不過 隱藏

連登有PM功能？

.....充......血㗎嘛 好似出黎做野， 唔可以示弱 ...要充....實d.....自己 ....應該

他媽的二等兵

孤獨大將

ig傾計好麻煩 不了

bear bear

我都想

晨勃

咁TG 我

唔係個個都朝起..勃勃既咩

上個post我放過tg出嚟

兵

好吖

捲簾大將

不了
想睇咪自己追追post

晨棍

我係三師弟?邊個想做二師兄?

唔追

可能係 日規 功能

通常啲bear都係咁

因為哪兒嘅海綿體長時間唔充血會壞死
所以身體喺早上會幫佢自己充血

多謝黑仔支持

咁咪唔加囉

早上唔會嘅
我估可能平時過度充血

要返工了

明仔

一早扮工加連登

小明

有工返 又有錢 又有存在感 又有.... 好好吖

大明

人生好難

加壓～升壓鍋

得呢個project係扮工
淨番半個月

吓....我唔係呢

More

調理下身體

唉 同女友分開了 性格夾唔到 大家都冇錯

無定點工作
除非番寫字樓

好似未 喪失功能都會

一樣

都算係 不過都唔會做番朋友了
呢排都去唔同既地方亂咁行
有同朋友講 但都冇講太多 始終佢地都忙 唯有上黎講下

和平分手都算係不幸中之大幸

飛行棋

分開咗 經驗壓力細咗好多

睇中醫 食療 戒口...等等

竟然識得咁諗

觀塘海濱公園 集中響新界九龍
買左九巴月票可以瘋狂搭車
朋友都好好 雖然忙但都聽我講

要頹廢一陣子

有錢下年年頭飛多轉

唔想再傷害大家 回憶很美好 不想再破壞

.....你呢?

星期六去下先

搵個發洩渠道 一炮過將戰情緒爆曬出嚟
咁就好快復原

今次去台灣 有親戚移咗民

聽歌 比自己靜下
如果唔係個心好似有舊石咁壓住

唔敢見面

雖然某事某地某moment會勾起回憶的痛
但至少日常不會頹廢地渡過

去到睇啱咪買

聽下the chainsmokers 啲歌
幾好聽

扮學好悶

好 一陣放lunch聽一聽

一定係台妹妹

打包個台妹番嚟

坐車聽

靚女女同學呢?

不過會比人帶去赤柱

建造業那有

打得多腎虛

又話唔打 而家自爆

有一定會有

所以咪無帶

明

我冇呀 我話寧願喳

唔緊要 好少事

我估佢話明白

我明

販賣人口

姐係願意打飛機啦 ok

建造業點會冇靚女

雖然canteen有 唔同班 但唔同放飯時間

你地咁得閒嘅

快d打 求事後圖

+1

初戀哥話冇
我只係舉例

邊到變出黎

落街幫公司入數 又可以偷懶

仲有

睇完就算

好似日本妹

我上證書咋 high dip或飯dip(無識串）可能有

寶嘉工程

腦殘

香港

法資企業

性格才是重點 樣子其次

可惜世界只看表面

如果條女好靚 但好撚閪或者比帽你帶 你仲要唔要 我就不了

不了

想 但佢點會想識我呢d垃圾

我想 變化為一條影相帶

冇睇電視幾年

邊個

裸照

但是衝動用完 又再有

度度都垃圾

我唔貪心 做一條影相帶足夠了

做隻貓狗算

咁貪心 你想奶

奶乜春

Ching 又見面

咁樣奶

你不垃圾

metoo

究竟奶乜

Me three

奶牛肉球下面塊腐面

等食飯

腐皮

不 你高過我 你出世已經贏左起跑線

食狗糧

正

唔信 宜家興cosplay

cosplay

諗緊食乜野 分神打錯字

有錢過我 完

無課啦

帶出黎我就信....

完

讀書個個都係無錢 有六百已經好好

入倉點貨

想食日本野
但有個大粒同事話食河粉

好想繼續紋身呀

分開 各自食

我唔想聽啊 唔想聽啊

蕎麥麵！

好唔比面唔啵
同埋唔想獨自食

烏冬愛好者

我成日都孤獨食

又差不多轉陳列 好煩

我都窮 差緊個半月糧既卡數未找

呢兩個月食屎

Okok where r u

大粒野

食茶就算

茶記午餐

食茶
飲茶時間好長 不了

我幾時可以做到大粒野

你邊區架

冇架啦

衰口
我差四年夠資格做

港島？

以前返學就港島

冇習慣

茶記

近年茶記質素太差

比啲力 加啲油

持續進修中

食多d隔夜蛋... 傳聞

你講乜野

係囉 離晒大譜

通識嚟㗎...唉

我一直都講緊職場上嘅大粒野

十月要還

加油 ching

眼光要闊啲....增廣見聞吖嘛

邊到學番嚟

想用payme套5000找左佢 下個月再找

今個月最多唔碌咁多卡

毒撚識不到朋友

點套 可否教學

信用卡 payme 戶口

套左5000現金 當信用卡簽賬

還我純潔嘅心靈

係
但遲d好似有d大野要做 唔可以自己一個do

邊個係黑仔

見到 PayMe 積分 信用卡chok里數回贈 快至9個月換到CX台灣來回機票 電子錢包 2018 PayMe積分信用卡一表睇晒 齊齊 Pay me 積分黨?

....睇吓先

同名

咁要點分你地兩個

colour

唔想返學 唔想對人

假黑仔會咁加密 姐係而家呢個

擊退負能量

未見過另一個

好亂啊

依定呢個係假黑仔？

老seafood無人識㗎啦

yes

你仲老過我
手巴最老

睇睇上個post果個係真黑定假黑先
混亂中

真黑 潛左好耐

你是我救星

而家識

明晒

呢排少叫春 所以少左上黎

遲食飯為左睇女

無呀
毒撚無自信

點解一點放飯可以咁多女
我放1230

唔同班

我1245先上去買

無人同我食飯 得自己一個
聽軒仔中

最鐘意佢首 我的天

竟然無人覺得有問題

到我煩惱食咩

咪飛行模式？

𥄫女時間又完

抗議 大快活雞胸肉紅米飯走汁好正

咁先有雞味

生食太血腥

唔係

有咩好推介

唔近

食完日本嘢啦？

食左碗魚蛋河

中間

skd

魚片頭河 腩汁 多蔥

冇要求

覺得被發現...

辣椒油

醋

畀我plz

不了 味道好怪

其實無咩問題

變到就怕

你咪加速物種進化

其實係幅圖點出黎

海毛蟲都釣

成羹咁飲

兩部手機？

其實係player

我最近養蟲 所以見到咪問下......

變態

我想變做蟲

批鬥佢

因為可愛

你想比人養？

部野係player

好好味 試下

我想養螳螂

做人太麻煩了

試過一滴 味道好怪

我都係做返刺蝟 日訓21小時

都係等下午茶

好